<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="sorry">Je nám líto!</string>
  <string name="no_help">Pro tuto sekci není nápověda k dispozici! Je to na vás ;)</string>
  <string name="total_state_time_help">Celkový čas všech CPU dohromady. Normálně je rovno době provozu vašeho zařízení / času od posledního restartu.</string>
  <string name="time_in_state_help">Čas udávající jak dlouho CPU strávilo v určitém stavu. Stavem jsou myšleny frekvence CPU spolu se speciálním stavem jako je \"Deep Sleep\".</string>
  <string name="unused_cpu_states_help">Seznam stavů, které CPU podporuje, ale ve kterých nestrávilo žádný čas.</string>
  <string name="max_freq_help">Maximální takt, který CPU může použít. Snížením této frekvence zlepšíte výdrž baterie za cenu výkonu.</string>
  <string name="min_freq_help">Minimální takt, který CPU může použít. Snížením této frekvence zlepšíte výdrž baterie za cenu výkonu. Pokud zaznamenáváte zasekávání zvuku při vypnuté obrazovce a podobně, zkuste hodnotu zvýšit.</string>
  <string name="governor_help">Governor řídí škálování frekvence CPU v závislosti na jeho zatížení.</string>
  <string name="io_help">I/O Plánování (Vstupně/Výstupní) je metoda kterou operační systém rozhoduje v jakém pořadí budou I/O operace odesílány do svazků uložiště. I/O Plánování se někdy nazývá plánování disku.</string>
  <string name="gpu_freq_max_help">Maximální takt, který GPU může použít. Snížením této frekvence zlepšíte výdrž baterie za cenu výkonu.</string>
  <string name="gpu_gov_help">Governor pro GPU. Prosím mějte na paměti, že v seznamu jsou některé výchozí governory, které nemusí existovat! Pokud daný governor existuje, zvolená položka zůstane.</string>
  <string name="mpdecision_help">MPDecision je patentovaná služba firmy Qualcomm, která obstarává volání do SoC pro správu jader CPU.\nVAROVÁNÍ: Zastavujte jen v případě, že máte adekvátní náhradu připojitelnou za chodu například Intelli-Plug!</string>
  <string name="intelli_plug_help">Intelli-Plug je náhrada za patentovanou službu MPDecision od firmy Qualcomm. MPDecision běží v uživatelském prostoru. Intelli-Plug je rychlejší, jelikož je implementován přímo v kernelu namísto uživatelského prostoru, kde by musel dotazovat kernel.</string>
  <string name="intelli_plug_eco_help">Eco mód je optimalizované dvoujádrové řešení pro čtyřjádrové CPU. To může umožnit zvýšení výdrže baterie bez ztráty výkonu.</string>
  <string name="powersaving_sched_mc_help">Snaží se o seskupení úloh na jednom procesorovém jádru až do jeho maximálního vytížení, až poté je zapnuto další jádro.\n Pokud je povoleno, obětovává výkon na úkor větší výdrže baterie.</string>
  <string name="msm_dcvs_help">Povoluje podporu pro MSM DCVS řízení frekvence jader CPU a GPU. Správce DCVS (Dynamické škálování taktu a napětí) umožňuje, aby nečinný ovladač analyzoval úlohu čekající na zpracování a získal tím potřebnou frekvenci jádra pro ovladač řízení taktu.</string>
  <string name="tasklist_help">Pokud běží MPDecision, může přepisovat akce odeslané na CPU/GPU a proto tyto akce nemusí fungovat!</string>
  <string name="fstrim_help">FStrim je používán na připojených souborových systémech k odstranění (jinak \"trim\") bloků, které již nadále nejsou používány souborovým systémem.\nTo umožňuje snížit zpoždění a udržuje optimální výkon vašeho zařízení.</string>
  <string name="reapply_on_boot_help">Vrátí zpět provedené změny, při bootování (spuštění) zařízení.</string>
  <string name="extensive_logging_help">Mělo by být používáno jen pro účely ladění a hledání chyb.\nZapisuje dodatečné informace do logcat.</string>
</resources>
