<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<!--  Copyright (C) 2013 - 2014 Alexander "Evisceration" Martinz

 This program is free software: you can redistribute it and/or modify
 it under the terms of the GNU General Public License as published by
 the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
 (at your option) any later version.

 This program is distributed in the hope that it will be useful,
 but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
 MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
 GNU General Public License for more details.

 You should have received a copy of the GNU General Public License
 along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
  <string name="sorry">Üzgünüm!</string>
  <string name="no_help">Bu bölümde kullanılabilir yardım yok! Siz kendi başınızasınız ;)</string>
  <string name="total_state_time_help">Tüm işlemcilerin toplam çalışma zamanları. Normalde bu cihazın çalışma süresine eşittir/ son yeniden başlatmadan beri geçen zaman.</string>
  <string name="time_in_state_help">İşlemcinin belirli bölümlerinin en uzun süre kaldığı. Bölümlerin \"Derin Uyku\" gibi özel durumları ile birlikte cpu frekansları vardır.</string>
  <string name="unused_cpu_states_help">Senin cpu destekleyen bölümlerin listeleri, ama içeride herhangi bir zaman geçirmedim.</string>
  <string name="max_freq_help">Maksimum CPU kullanım saati. Performans artışı ve daha iyi pil ömrü için bu sıklığını azaltın.</string>
  <string name="min_freq_help">Minimum CPU kullanım saati. Performans artışı ve daha iyi pil ömrü için bu sıklığını azaltın.Ekran kapalı iken ses takılması vb yaşarsanız, bunu artırmayı deneyin.</string>
  <string name="governor_help">Yönetici, CPU yüküne bağlı olarak CPU frekanslarını ölçeklemeyi denetler.</string>
  <string name="io_help">I/O Planlama işletim sistemleri I/O operasyonları depolama birimlerine teslim edilecek olan öncelikli karar için kullanabileceğiniz bir yöntemdir. I/O Planlamaya bazen de disk planlaması denir.</string>
  <string name="gpu_freq_max_help">Maksimum GPU kullanım saati. Performans artışı ve daha iyi pil ömrü için bu sıklığını azaltın.</string>
  <string name="gpu_gov_help">GPU yöneticisi.Bazı varsayılan yöneticilerin listenenlerde bulunması gerekmez unutmayın! Varsa, değer sopa olacak.</string>
  <string name="mpdecision_help">MPDecision cpu çekirdek yönetmek için SoC çağrıları yapan özel bir Qualcomm servistir.\nUYARI: Intelli-Plug gibi geçerli bir hotplug yedek varsa yalnızca durur!</string>
  <string name="intelli_plug_help">Intelli-Plug userspace çalışan Qualcomm\'un tescilli MPDecision için bir yedek.Bu userspace o çekirdek yoklamak için olduğu gibi hızlı userspace yerine kernel yapılır.</string>
  <string name="intelli_plug_eco_help">Eko Modu quadcore CPU \'lar için optimize edilmiş çift çekirdekli bir çözümdür.Bu performanstan ödün vermeden maksimum pil ömrü için izin vermelidir.</string>
  <string name="powersaving_sched_mc_help">Sonraki çekirdek üzerindeki maksimum yük ve yetkilerini ulaşıncaya kadar bir çekirdek grup görevleri çalışır.\nEtkinse, bu pil ömrü karşılığında performans düşer.</string>
  <string name="msm_dcvs_help">Tüm CPU ve GPU çekirdek frekanslarını kontrol MSM DCVS desteğini etkinleştirin.DCVS yöneticisi boşta sürücü algoritması boşta bilgileri beslemek için izin verir ve algoritma frekans değişim sürücüsü geçirilir çekirdek için bir frekans döndürür.</string>
  <string name="tasklist_help">MPDecision CPU / GPU eylemleri geçersiz kılabilir ve MPDecision çalışıyorsa bu nedenle çalışmayabilir!</string>
  <string name="fstrim_help">FStrim (veya \"trim\") dosya sistemi tarafından kullanılmakta olmayan bloklar atmak için bir monte dosya sisteminde kullanılan.\nBu gecikmeli azaltmaya yardımcı ve cihazınızın performansını devam edebilirsiniz.</string>
  <string name="reapply_on_boot_help">Cihaz açılırken yaptığın değişiklikleri geri yükler.</string>
  <string name="extensive_logging_help">Hata ayıklama amaçlı kullanılmalıdır.\nLogcat Günlükleri ekstra bilgi.</string>
</resources>
