<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<!--  Copyright (C) 2013 - 2014 Alexander "Evisceration" Martinz

 This program is free software: you can redistribute it and/or modify
 it under the terms of the GNU General Public License as published by
 the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
 (at your option) any later version.

 This program is distributed in the hope that it will be useful,
 but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
 MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
 GNU General Public License for more details.

 You should have received a copy of the GNU General Public License
 along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
  <string name="sorry">Ne pare rău!</string>
  <string name="no_help">Nici un ajutor nu este disponibil pentru această secţiune! Esti de unul singur ;)</string>
  <string name="total_state_time_help">Timpul total al tuturor stărilor procesorului împreună. În mod normal este egal cu uptime-ul dispozitivului / timpul de la ultima repornire.</string>
  <string name="time_in_state_help">Timpul în care procesorul a stat într-o anumită stare. Stările sunt frecvenţele procesorului alaturi de stari speciale ca \"Deep Sleep\".</string>
  <string name="unused_cpu_states_help">Afişează stările pe care procesorul le suporta, dar în care nu a petrecut nici un timp.</string>
  <string name="max_freq_help">Frecvenţa maximă la care CPU poate lucra. Reduceţi aceasta frecvenţa pentru o viaţă mai lungă a bateriei cu preţul performanţei.</string>
  <string name="min_freq_help">Frecvenţa minimă la care CPU poate lucra. Reduceţi aceasta frecvenţa pentru o viaţă mai lungă a bateriei cu preţul performanţei. Dacă întâmpinaţi blocări audio, etc în timp ce ecranul este oprit, încercaţi să creşteţi această valoare.</string>
  <string name="governor_help">Governor controlează scalarea de frecvențe, în funcție de încărcarea procesorului CPU.</string>
  <string name="io_help">I/O metodă de programare utilizat de sistemele de operare pentru a decide care operațiunile de prioritizare de I/O va face obiectul volume de stocare. Programarea I/O este uneori de asemenea numit disc de programare.</string>
  <string name="gpu_freq_max_help">Frecvenţa maxima la care GPU poate lucra. Reduceţi aceasta frecvenţa pentru o viaţă mai lungă a bateriei cu preţul performanţei.</string>
  <string name="gpu_gov_help">El governor a gpu-ului. Rețineți că unele governor să apară în mod implicit, nu trebuie să existe! Dacă este prezent, valoarea este lipit.</string>
  <string name="mpdecision_help">MPDecision este un demon (demon) patentat Qualcomm SoC face apeluri pentru a gestiona nuclee CPU.\nWARNING: Oprirea numai în cazul în care acesta are un înlocuitor valid pentru conexiuni (hot plug) și Intelli-Plug!</string>
  <string name="intelli_plug_help">Intelli-Plug este un înlocuitor pentru proprietatea de la MPDecision Qualcomm, care se va desfășura în spațiul de utilizare. Este deja în spațiul kernel în loc de utilizatori este mai rapid decât în mod utilizator având la sondaj kernel-ului.</string>
  <string name="intelli_plug_eco_help">Modul Eco este o soluție optimizată dual core pentru QuadCore CPU lui. Acest lucru ar trebui să ajute la îmbunătățirea termenul de valabilitate fără a sacrifica performanța.</string>
  <string name="powersaving_sched_mc_help">Asigurați-vă că sarcinile sunt un grup de bază până când se ajunge la încărcare maximă și pentru a împuternici următoarea miezul.\nDacă opțiunea este activată, sacrifica puterea de a schimba durata de viață a bateriei.</string>
  <string name="msm_dcvs_help">Activarea suportului pentru MSM DCVS frecvență de bază care controlează toate CPU și GPU. Manager de DCVS permite șoferului elibera informațiile de alimentare inactiv în algoritmul și algoritmul returnează o frecvență de kernel-ul este trecut la schimbarea frecventa.</string>
  <string name="tasklist_help">MPDecision puteți sări peste acțiunile CPU/GPU-ului și astfel nu pot fi făcute la locul de muncă, în cazul în care se execută MPDecision!</string>
  <string name="fstrim_help">FStrim este utilizat într-un sistem de fișiere montat să se pronunțe (sau \"set\"), blocurile care nu sunt utilizate de sistemul de fișiere.\nFiind capabil de acest lucru ajuta la reducerea întârzierilor și a menține performanța dispozitivului.</string>
  <string name="reapply_on_boot_help">Reaplică toate modificările la pornirea dispozitivului.</string>
  <string name="extensive_logging_help">Ar trebui să fie utilizate numai în scopuri de depanare.\nBusteni de informații depanare pentru logcat suplimentar.</string>
</resources>
