<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="sorry">Désolé !</string>
  <string name="no_help">Aucune aide disponible pour cette section! C\'est en vous-même ;)</string>
  <string name="total_state_time_help">La durée total de tous les états du cpu ensemble. Normalement ceci équivaud au temps ou l\'appareil est actif, depuis le dernier redémarrage.</string>
  <string name="time_in_state_help">Indique le temps durant lequel le cpu est resté dans un état spécifique. Les états correspondents aux fréquences de votre cpu, ainsi que des états spéciaux comme \"Sommeil profond\".</string>
  <string name="unused_cpu_states_help">Liste des fréquences (supportées par votre CPU) mais non utilisées.</string>
  <string name="max_freq_help">Fréquence maximale utilisable par votre CPU. Réduire cette fréquence pour une meilleure autonomie de votre batterie.</string>
  <string name="min_freq_help">Fréquence maximale utilisable par votre CPU. Réduire cette fréquence pour une meilleure autonomie de votre batterie. Si vous rencontrez des problèmes de saccades lors de l’écoute de musique avec l’écran désactivé, augmenter la valeur.</string>
  <string name="governor_help">Le gouverneur contrôle la mise à l\'échelle des fréquences CPU selon la charge CPU.</string>
  <string name="io_help">I/O la programmation du méthode qu\'ils utilisent les systèmes opérationnels pour décider en qu\'opérations de priorización d\'I/O u seront soumises à des volumes d\'emmagasinage. La programmation d\'I/O u il est parfois aussi appelé disque de programmation.</string>
  <string name="gpu_freq_max_help">Le temps maximal que la CPU peut s\'utiliser. Réduire cette fréquence pour améliorer la vie de la batterie à côte du rendement.</string>
  <string name="gpu_gov_help">Le governor de la gpu. ¡Ayez en compte que quelques governors que par défaut apparaissent, qu\'ils n\'ont pas parce que qu\'exister! Si ils existent, il se collera la valeur.</string>
  <string name="mpdecision_help">MPDecision il est un démon ( daemon ) propriétaire du Qualcomm que fait des appels au SoC pour gérer la cpu cores.\nWARNING: ¡Arrêter seulement si il s\'a un remplacement valable pour connexions en chaude ( hot plug ) comme Intelli-Plug!</string>
  <string name="intelli_plug_help">Intelli-Plug il est un remplacement pour la propriété en MPDecision de Qualcomm, que court dans l\'espace de l\'utilisateur. Il déjà est de le kernel dans son lieu de l\'espace d\'utilisateur qu\'est plus rapide que dans l\'espace d\'utilisateur en devant sondeé le kernel.</string>
  <string name="intelli_plug_eco_help">Façon Écho est une solution optimisé du double noyau pour CPU\'s quadcore. Ceci devrait permettre l\'amélioration de la vie utile sans sacrifier c\'est pour cela que le rendement.</string>
  <string name="powersaving_sched_mc_help">Procurer que les tâches de groupe soyez dans un noyau jusqu\'à ce qu\'obtienne sa maximale charge et donner des pouvoirs au suivant noyau.\nSi il est habilité, sacrifie puissance en échange de la vie de la batterie.</string>
  <string name="msm_dcvs_help">Habiliter le support pour qu\'il MSM DCVS contrôle les fréquences basez tous les CPU et GPU.  Le gestionnaire de DCVS permet au conducteur libre nourrir l\'information inactif en l\'algorithme et l\'algorithme rend une fréquence pour le noyau que se passe au contrôleur de changement du fréquence.</string>
  <string name="tasklist_help">¡MPDecision ils peuvent sauter actions de l\'et CPU/GPU ainsi en pouvant n\'arriver à fonctionner, si il est en train d\'exécuter MPDecision!</string>
  <string name="fstrim_help">FStrim il s\'utilise dans un système d\'archives monté pour écarter (ou \"ajuster\") les blocs que ne soient pas en usage par les archives du système.\nEn pouvant celui-ci aider à réduire les délais et maintenir le rendement de son dispositif.</string>
  <string name="reapply_on_boot_help">Il restaure les changements pour lorsque le dispositif est à nouveau arraché.</string>
  <string name="extensive_logging_help">Devrait être utilisé uniquement à des fins de debogages.\nLogs des informations supplémentaires pour le logcat.</string>
</resources>
