<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<!--  Copyright (C) 2013 - 2014 Alexander "Evisceration" Martinz

 This program is free software: you can redistribute it and/or modify
 it under the terms of the GNU General Public License as published by
 the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
 (at your option) any later version.

 This program is distributed in the hope that it will be useful,
 but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
 MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
 GNU General Public License for more details.

 You should have received a copy of the GNU General Public License
 along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
  <string name="sorry">Sinto muito!</string>
  <string name="no_help">Nenhuma ajuda para esta seção disponível! Você está sozinho ;)</string>
  <string name="total_state_time_help">O tempo total de todos os estados do cpu juntos. Normalmente isto é igual ao tempo de atividade do seu aparelho / tempo desde o último reínicio.</string>
  <string name="time_in_state_help">O tempo em que o cpu ficou em um estado específico. Os estados são as frequências de sua cpu, juntamente com estados especiais como \"Deep Sleep\".</string>
  <string name="unused_cpu_states_help">Lista os estados que o seu cpu está apoiando, mas não passou nenhum tempo nele.</string>
  <string name="max_freq_help">A maior freqüência que a CPU pode usar. Reduza essa freqüência para melhor vida da bateria, a custo de desempenho.</string>
  <string name="min_freq_help">O tempo mínimo que a CPU pode ser usada. Reduza essa freqüência para melhorar a vida da bateria, a custo de desempenho. Se você experimentar áudio interferências etc... enquanto a tela estiver desligada, tente aumentá-la.</string>
  <string name="governor_help">O governor controla a escala das frequências de CPU, dependendo da carga de CPU.</string>
  <string name="io_help">Programação E/S é o método que os sistemas operacionais usam para decidir em que prioridade as operações de E/S serão submetidas aos volumes de armazenamento. Programação de E/S é às vezes também chamada agendamento de disco.</string>
  <string name="gpu_freq_max_help">A maior freqüência que a CPU pode usar. Reduza essa freqüência para melhor vida da bateria, a custo de desempenho.</string>
  <string name="gpu_gov_help">O governor para a gpu. Por favor, note que alguns governors padrão são listados, que não têm de existir! Se eles existem, o valor vai se manter.</string>
  <string name="mpdecision_help">MPDecision é um daemon patentado da Qualcomm que faz chamadas para o SoC para gerenciar os núcleos de cpu. \nALERTA: Só pare se você tiver um substituto hot-plug válido como Intelli-Plug!</string>
  <string name="intelli_plug_help">Intelli-Plug é um substituto para MPDecision patentado pela Qualcomm, que é executado no userspace. Já está no kernel que é mais rápido que no userspace, já que no userspace tem que sondar o kernel.</string>
  <string name="intelli_plug_eco_help">Modo Eco é uma solução dual core otimizada para CPUs quadcore. Isto deverá permitir máxima autonomia da bateria sem sacrificar o desempenho.</string>
  <string name="powersaving_sched_mc_help">Tenta agrupar tarefas em um núcleo até atingir sua carga máxima e ativa o próximo núcleo. \nSe está habilitado, sacrifica potência em troca da vida da bateria.</string>
  <string name="msm_dcvs_help">Ativar suporte para MSM DCVS que controla todas as frequências de núcleos de CPU e GPU. O gestor de DCVS permite o condutor inativo para alimentar a informação inativa para o algoritmo e o algoritmo devolve uma frequência para o núcleo que passa para o controlador de mudança de frequência.</string>
  <string name="tasklist_help">MPDecision pode substituir ações de CPU/GPU e assim eles podem não funcionar, se o MPDecision estiver executando-se!</string>
  <string name="fstrim_help">FStrim é usado em um sistema de arquivos montado para descartar (ou \"cortar\") blocos que não estão em uso pelo sistema de arquivos.\nIsto pode ajudar a reduzir lags e manter o desempenho do seu dispositivo.</string>
  <string name="reapply_on_boot_help">Restaura as alterações que você fez quando o dispositivo for reiniciado.</string>
  <string name="extensive_logging_help">Deve ser usado somente para fins de depuração . \nRegistra informações extras para o logcat.</string>
</resources>
