<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<!--  Copyright (C) 2013 - 2014 Alexander "Evisceration" Martinz

 This program is free software: you can redistribute it and/or modify
 it under the terms of the GNU General Public License as published by
 the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
 (at your option) any later version.

 This program is distributed in the hope that it will be useful,
 but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
 MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
 GNU General Public License for more details.

 You should have received a copy of the GNU General Public License
 along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
  <string name="sorry">Désolé!</string>
  <string name="no_help">Aucune aide disponible pour cette section! Faites par vos propres moyens ;)</string>
  <string name="total_state_time_help">La durée total de tous les états du cpu ensemble. Normalement ceci équivaut au temps depuis que votre appareil est actif depuis le dernier redémarrage.</string>
  <string name="time_in_state_help">Indique le temps durant lequel le cpu est resté dans un état spécifique. Les états correspondents aux fréquences de votre cpu, ainsi que des états spéciaux comme \"Sommeil profond\".</string>
  <string name="unused_cpu_states_help">Liste des fréquences (supportées par votre CPU) mais non utilisées.</string>
  <string name="max_freq_help">Fréquence maximale utilisable par votre CPU. Réduire cette fréquence pour une meilleure autonomie de votre batterie au détriment des performances.</string>
  <string name="min_freq_help">Fréquence minimale utilisable par votre CPU. Réduire cette fréquence pour une meilleure autonomie de votre batterie au détriment des performances. Si vous rencontrez des problèmes de saccades lors de l’écoute de musique avec l’écran désactivé, essayez d\'augmenter la valeur.</string>
  <string name="governor_help">Le gouverneur contrôle la mise à l\'échelle des fréquences CPU selon la charge CPU.</string>
  <string name="io_help">La planification I/O est une méthode que le système utilise pour décider avec quelle priorité les opérations I/O vont être soumises aux volumes de stockage. La planification I/O est parfois aussi appelé planification de disque de programmation.</string>
  <string name="gpu_freq_max_help">L\'horloge maximale que la CPU peut utiliser. Réduire cette fréquence pour améliorer la vie de la batterie au détriment des performances.</string>
  <string name="gpu_gov_help">Le governor pour le gpu. Veuillez noter que certains governors par défaut sont répertoriés, ils ne devraient pas exister! Si ils existent, la valeur correspondra.</string>
  <string name="mpdecision_help">MPDecision est un démon propriétaire de Qualcomm qui effectue des appels à la SoC pour gérer les cpu du noyau.\nAVERTISSEMENT: A stopper uniquement si vous avez un hotplug équivalent comme Intelli-Plug !</string>
  <string name="intelli_plug_help">Intelli-Plug est un substitut à MPDecision, propriété de Qualcomm, qui s’exécute dans l\'espace utilisateur. Il est construit dans le kernel au lieu de l\'espace utilisateur, ce qui est plus rapide  que l\'espace utilisateur qui doit interroger le kernel.</string>
  <string name="intelli_plug_eco_help">Eco Mode est une solution optimisée double cœur pour les CPU quadcore. Ceci devrait permettre une autonomie maximale sans sacrifier les performances.</string>
  <string name="powersaving_sched_mc_help">Tente de regrouper les tâches sur un noyau jusqu\'à ce qu\'il atteigne sa charge maximale et aille sur le noyau suivant\nSi activé, ceci sacrifie la puissance en échange de la durée de la batterie.</string>
  <string name="msm_dcvs_help">Activer le support de MSM DCVS afin de contrôler les fréquences des noyaux de tous les CPU et GPU. Le gestionnaire DCVS permet au driver au repos de fournir l\'information de repos à l\'algorithme et l\'algorithme retourne une fréquence au noyau qui est transmis au driver de changement de fréquence.</string>
  <string name="tasklist_help">MPDecision peut se substituer à des actions CPU/GPU et donc ils ne peuvent pas travailler, si MPDecision est en cours d\'exécution!</string>
  <string name="fstrim_help">FStrim est utilisé sur un système de fichiers monté afin d\'écarter (ou « trim ») les blocs qui ne sont pas utilisés par le filesystem.\Ceci peut aider à réduire les latences et conserver les performances de votre appareil.</string>
  <string name="reapply_on_boot_help">Restaure les changements que vous avez effectuées quand l\'appareil démarre.</string>
  <string name="extensive_logging_help">Doit être utilisé uniquement pour le débogage.\nLogue des informations supplémentaires pour logcat.</string>
</resources>
