<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<!--  Copyright (C) 2013 - 2014 Alexander "Evisceration" Martinz

 This program is free software: you can redistribute it and/or modify
 it under the terms of the GNU General Public License as published by
 the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
 (at your option) any later version.

 This program is distributed in the hope that it will be useful,
 but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
 MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
 GNU General Public License for more details.

 You should have received a copy of the GNU General Public License
 along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
  <string name="sorry">Извините!</string>
  <string name="no_help">Справка недоступна для данной секции. Вы тут сами по себе ;)</string>
  <string name="total_state_time_help">Сумма времени работы процессора во всех состояниях. Обычно она равна времени работы устройства или времени с последней перезагрузки.</string>
  <string name="time_in_state_help">Время работы процессора в определённом состоянии. Состояния объединяют частоты вашего процессора и специальные состояния типа \"Глубокий сон\".</string>
  <string name="unused_cpu_states_help">Перечисляет поддерживающиеся, но ни разу не использованные состояния вашего процессора.</string>
  <string name="max_freq_help">Максимальная частота, которую процессор может использовать. Уменьшите эту частоту для увеличения времени работы от батареи ценой производительности.</string>
  <string name="min_freq_help">Минимальная частота, которую процессор может использовать. Уменьшите эту частоту для увеличения времени работы от батареи ценой производительности. Если звук заикается, к примеру, когда экран выключен, попробуйте повысить эту частоту.</string>
  <string name="governor_help">Схема питания регулирует частоту процессора в зависимости от нагрузки.</string>
  <string name="io_help">Планировщик системы ввода/вывода помогает операционной системе определить, в каком порядке операции ввода/вывода будут отправлены на запоминающие устройства. Планировщик системы ввода/вывода иногда также называют дисковым планировщиком.</string>
  <string name="gpu_freq_max_help">Максимальная частота, которую видеочип может использовать. Уменьшите эту частоту для увеличения времени работы от батареи ценой производительности.</string>
  <string name="gpu_gov_help">Схема питания для видеочипа. Учтите, что здесь перечислены стандартные схемы питания, которые не обязаны существовать! Если они существуют, значение останется.</string>
  <string name="mpdecision_help">MPDecision - несвободная служба Qualcomm, которая делает вызовы к контроллеру для управления ядрами процессора.\nПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ: выключайте это только если у вас есть годная автоопределяемая замена, такая как Intelli-Plug!</string>
  <string name="intelli_plug_help">Intelli-Plug - замена для несвободного MPDecision от Qualcomm, который работает от имени пользователя. Оно работает в ядре вместо пространства пользователя что быстрее так как пространство пользователя должно опрашивать ядро.</string>
  <string name="intelli_plug_eco_help">Эко-режим - оптимизированное двухядерное решение для четырёхядерных процессоров. Это должно обеспечить максимальное время работы от аккумулятора без ущерба для производительности.</string>
  <string name="powersaving_sched_mc_help">Пробует сгруппировать задачи на одном ядре, пока не будет достигнута максимальная нагрузка и не включится следующее ядро.\nЕсли включено, жертвует мощностью в обмен на время работы от аккумулятора.</string>
  <string name="msm_dcvs_help">
        Включает поддержку MSM DCVS, чтобы контролировать частоты всех ядер процессора и видеочипа. Менеджер DCVS позволяет драйверу простоя сообщать информацию о простое алгоритму, и алгоритм возвращает частоту для процессора, которая передаётся в драйвер изменения частоты.
    </string>
  <string name="tasklist_help">MPDecision может переопределять действия процессора/видеочипа, и, таким образом, они могут не работать, если работает MPDecision!</string>
  <string name="fstrim_help">Fstrim используется на смонтированной файловой системы для очистки (\"trim\") блоков, которые не используются файловой системой.\n
Это может помочь уменьшить лаги и сохранить производительность вашего устройства.</string>
  <string name="reapply_on_boot_help">Восстанавливает сделанные вами изменения при загрузке устройства.</string>
  <string name="extensive_logging_help">Следует использовать только для целей отладки.\n
Записывает дополнительную информацию в logcat.</string>
</resources>
