<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<!--  Copyright (C) 2013 - 2014 Alexander "Evisceration" Martinz

 This program is free software: you can redistribute it and/or modify
 it under the terms of the GNU General Public License as published by
 the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
 (at your option) any later version.

 This program is distributed in the hope that it will be useful,
 but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
 MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
 GNU General Public License for more details.

 You should have received a copy of the GNU General Public License
 along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
  <string name="sorry">¡Lo siento!</string>
  <string name="no_help">¡No hay ayuda disponible para esta sección! Está en ti mismo ;)</string>
  <string name="total_state_time_help">El tiempo total de todos los Estados de cpu juntos. Normalmente esto es igual al tiempo de actividad del dispositivo / hora desde el último reinicio.</string>
  <string name="time_in_state_help">Cuánto tiempo se quedó la cpu en un estado específico. Los Estados son las frecuencias de tu cpu junto a los Estados especiales tales como \"Sueño profundo\".</string>
  <string name="unused_cpu_states_help">Enumera los Estados que su cpu está soportando, pero no ha pasado en él algún tiempo.</string>
  <string name="max_freq_help">El tiempo máximo que la CPU puede utilizarse. Reducir esta frecuencia para mejorar la vida de la batería a costa del rendimiento.</string>
  <string name="min_freq_help">El tiempo mínimo que la CPU puede utilizarse. Reducir esta frecuencia para mejorar la vida de la batería a costa del rendimiento. Si usted experimenta tartamudeos en el audio, etc,... mientras la pantalla está apagada, trate de aumentarlo.</string>
  <string name="governor_help">El governor controla el escalado de las frecuencias de CPU dependiendo de la carga de la CPU.</string>
  <string name="io_help">I/O la programación del método que utilizan los sistemas operativos para decidir en que operaciones de priorización de I/O serán sometidas a volúmenes de almacenamiento. La programación de I/O es a veces también llamado disco de programación.</string>
  <string name="gpu_freq_max_help">El tiempo máximo que la CPU puede utilizarse. Reducir esta frecuencia para mejorar la vida de la batería a costa del rendimiento.</string>
  <string name="gpu_gov_help">El governor de la gpu. ¡Tenga en cuenta que algunos governors que por defecto aparecen, que no tienen porque que existir! Si existen, se pegará el valor.</string>
  <string name="mpdecision_help">MPDecision es un demonio ( daemon ) patentado de Qualcomm que hace llamadas al SoC para gestionar la cpu cores.\nWARNING: ¡Parar sólo si se tiene un reemplazo válido para conexiones en caliente ( hot plug ) como Intelli-Plug!</string>
  <string name="intelli_plug_help">Intelli-Plug es un reemplazo para la propiedad en MPDecision de Qualcomm, que corre en el espacio del usuario. Ya está en el kernel en su lugar del espacio de usuario que es más rápido que en el espacio de usuario teniendo que sondear el kernel.</string>
  <string name="intelli_plug_eco_help">Modo Eco es una solución optimizada del doble núcleo para CPU\'s quadcore. Esto debería permitir la mejora de la vida útil sin sacrificar por ello el rendimiento.</string>
  <string name="powersaving_sched_mc_help">Procurar que las tareas de grupo estén en un núcleo hasta que alcance su máxima carga y dar poderes al siguiente núcleo.\nSi está habilitado, sacrifica potencia a cambio de la vida de la batería.</string>
  <string name="msm_dcvs_help">Habilitar el soporte para MSM DCVS que controla las frecuencias base todos los CPU y GPU. El gestor de DCVS permite al conductor libre alimentar la información inactiva en el algoritmo y el algoritmo devuelve una frecuencia para el núcleo que se pasa al controlador de cambio de frecuencia.</string>
  <string name="tasklist_help">¡MPDecision pueden omitir acciones de la CPU/GPU y así pudiendo no llegar a funcionar, si está ejecutando MPDecision!</string>
  <string name="fstrim_help">FStrim se utiliza en un sistema de archivos montado para descartar (o \"ajustar\") los bloques que no estén en uso por los archivos del sistema.\nPudiendo este ayudar a reducir los retrasos y mantener el rendimiento de su dispositivo.</string>
  <string name="reapply_on_boot_help">Restaura los cambios para cuando el dispositivo es nuevamente arrancado.</string>
  <string name="extensive_logging_help">Debe utilizarse sólo para propósitos de depuración.\nLogs de depuración con información extra para el logcat.</string>
</resources>
