<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<!--  Copyright (C) 2013 - 2014 Alexander "Evisceration" Martinz

 This program is free software: you can redistribute it and/or modify
 it under the terms of the GNU General Public License as published by
 the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
 (at your option) any later version.

 This program is distributed in the hope that it will be useful,
 but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
 MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
 GNU General Public License for more details.

 You should have received a copy of the GNU General Public License
 along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
  <string name="sorry">Em sap greu!</string>
  <string name="no_help">No hi ha ajuda disponible per aquesta secció! És en si mateix ;)</string>
  <string name="total_state_time_help">El temps total de tots els Estats de cpu junts. Això és normalment igual al temps d\'activitat de l\'aparell / hores des de l\'últim reinici.</string>
  <string name="time_in_state_help">Quant de temps la cpu es va quedar en un estat determinat. Els Estats són les freqüències de la nostra cpu junt amb els Estats especials com ara \"Somni profund\".</string>
  <string name="unused_cpu_states_help">Enumera els estats que la seva CPU està suportant, però no ha passat en ell algun temps.</string>
  <string name="max_freq_help">El temps màxim que la CPU pot utilitzar-se. Reduir aquesta freqüència per millorar la vida de la bateria a costa del rendiment.</string>
  <string name="min_freq_help">El temps mínim que la CPU pot utilitzar-se. Reduir aquesta freqüència per millorar la vida de la bateria a costa del rendiment. Si vostè experimenta tartamudeix en ​​l\'àudio, etc, ... mentre la pantalla està apagada, tracti d\'augmentar-lo.</string>
  <string name="governor_help">El governor controla l\'escalat de les freqüències de la CPU depenent de la càrrega de la CPU.</string>
  <string name="io_help">I/O la programació del mètode que utilitzen els sistemes operatius per a decidir en què operacions de priorització d\'I/O seran sotmeses a volums d\'emmagatzematge. La programació d\'I/O és de vegades també anomenat disc de programació.</string>
  <string name="gpu_freq_max_help">El temps màxim que la CPU pot utilitzar-se. Reduir aquesta freqüència per millorar la vida de la bateria a costa del rendiment.</string>
  <string name="gpu_gov_help">El governor de la gpu. Tingueu en compte que alguns governors que per defecte apareixen, que no tenen perquè existir! Si existeixen, s\'enganxarà el valor.</string>
  <string name="mpdecision_help">MPDecision és un dimoni ( daemon ) patentat de Qualcomm que fa les trucades al SoC per gestionar els cores de la cpu.\nWARNING: Aturar només si es té un reemplaçament vàlid per a connexions en calent ( hot plug ) com Intelli-Plug!</string>
  <string name="intelli_plug_help">Intelli-Plug és un reemplaçament per a la propietat en MPDecision de Qualcomm, que correix en l\'espai de l\'usuari. Ja està en el kernel en el seu lloc de l\'espai d\'usuari que és més ràpid que en l\'espai d\'usuari havent de sondejar el kernel.</string>
  <string name="intelli_plug_eco_help">Modo Eco és una solució optimitzada del doble núcli per a CPU\'s quadcore. Això ha de permetre la màxima durada de la bateria sense sacrificar el rendiment.</string>
  <string name="powersaving_sched_mc_help">Tractar que les tareas de grup estiguin en un nucli fins que arribi a la seva màxima càrrega i donar poders al següent core.\nSi està habilitat, sacrifica potència a canvi de la vida de la bateria.</string>
  <string name="msm_dcvs_help">Habilitar el suport per a l\'MSM DCVS que controla les freqüències base en tots els CPU y GPU. El gestor de DCVS permet al conductor lliure alimentar la informació de l\'algorisme desocupat i l\'algorisme torna una freqüència per al nucli que es passa al controlador de canvi de freqüència.</string>
  <string name="tasklist_help">¡MPDecision pot ometre accions de la CPU/GPU i per tan poden no arribar a treballar, si s\'està executant MPDecision!</string>
  <string name="fstrim_help">FStrim s\'utilitza en un sistema d\'arxius muntat per descartar (o \"ajustar\") els blocs que no estiguin en ús pels arxius del sistema.\nPodent aquest ajudar a reduir els retards i mantenir el rendiment del dispositiu.</string>
  <string name="reapply_on_boot_help">Restaura els canvis per quan el dispositiu és novament arrencat.</string>
  <string name="extensive_logging_help">S\'ha d\'utilitzar només per a propòsits de depuració.\nRegistres de depuració amb informació extra per al logcat.</string>
</resources>
