<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="sorry">Sorry!</string>
  <string name="no_help">Er is geen hulp voor deze sectie beschikbaar! U moet het zelf oplossen ;)</string>
  <string name="total_state_time_help">
        De totale tijd van alle cpu staten samen. Normaal gesproken is dit gelijk aan de uptime van uw apparaat / tijd sinds laatste reboot.</string>
  <string name="time_in_state_help">De tijd hoe lang de cpu in een specifieke staat was. Staten zijn de frequenties van uw cpu samen met speciale staten zoals \"Diepe slaap\".</string>
  <string name="unused_cpu_states_help">Hier ziet u de staten die uw cpu ondersteunt, maar die niet gebruikt zijn.</string>
  <string name="max_freq_help">
        De maximale klokfrequentie die de CPU kan gebruiken. Verminder deze frequentie voor betere batterijleven ten kosten van de prestaties.</string>
  <string name="min_freq_help">
        De minimale klokfrequentie die de CPU kan gebruiken. Verminder deze frequentie voor betere batterijleven ten koste van de prestaties. Als u audio stotter enz ondervindt terwijl het scherm uitgeschakeld is, probeert het dan te verhogen.</string>
  <string name="governor_help">De governor bestuurt de keuze van de CPU-frequenties afhankelijk van CPU-belasting.</string>
  <string name="io_help">I/o-scheduling is de methode waarmee besturingssystemen beslissen welke prioriteit I/O operaties krijgen voor de opslagvolumes. I/O-scheduling wordt soms ook wel schijf-scheduling genoemd.</string>
  <string name="gpu_freq_max_help">De maximale klokfrequentie die de CPU kan gebruiken. Verminder deze frequentie voor betere batterijleven ten koste van de prestaties.</string>
  <string name="gpu_gov_help">De governor voor de gpu. Houd er rekening mee dat sommige standaard governors worden vermeld, die niet hoeven te bestaan! Als deze bestaan, zal de waarde onthouden worden.</string>
  <string name="mpdecision_help">MPDecision is een merkgebonden Qualcomm daemon die oproepen aan de SoC maakt voor het beheren van de cpu kernen. \nWAARSCHUWING: alleen stoppen als u een geldige hotplug vervanging, zoals Intelli-Plug, hebt!</string>
  <string name="intelli_plug_help">Intelli-Plug is een vervanging voor merkgebonden MPDecision van Qualcomm, die in de userspace loopt. Dit is gedaan in de kernel in plaats daarvan in de userspace, omdat dit sneller is.</string>
  <string name="intelli_plug_eco_help">Eco-modus is een geoptimaliseerde dualcore oplossing voor quadcore CPU´s. Dit moet zorgen voor maximale batterijduur zonder in te boeten op prestaties.</string>
  <string name="powersaving_sched_mc_help">Probeert de taken te groeperen op een kern totdat het de maximale belasting bereikt, waarna de volgende kern wordt ingeschakeld.\nIndien ingeschakeld, offert het power in ruil voor batterijduur.</string>
  <string name="msm_dcvs_help">Ondersteuning voor MSM DCVS om CPU en GPU kern frequenties te bepalen inschakelen. De DCVS-manager kan informatie over niet-actieve drivers aan het algoritme doorgeven waarna het algoritme de frequentie bepaald voor de kern, die vervolgens wordt doorgegeven aan het stuurprogramma om de frequentie te wijzigen.</string>
  <string name="tasklist_help">MPDecision kan CPU/GPU acties overrulen waardoor ze mogelijk niet werken, als MPDecision actief is!</string>
  <string name="fstrim_help">FStrim wordt gebruikt op een gemount bestandssysteem voor het opruimen (of \"trimmen\") van blokken die niet gebruikt worden door het bestandssysteem.\nDit kan vertraging/lag helpen verminderen en daarmee de prestaties van uw apparaat verbeteren.</string>
  <string name="reapply_on_boot_help">Hiermee herstelt u de wijzigingen wanneer het apparaat opstart.</string>
  <string name="extensive_logging_help">Dient alleen voor debugging doeleinden. \nLogs extra informatie naar de logcat.</string>
</resources>
