<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="sorry">Tut mir Leid!</string>
  <string name="no_help">Es steht keine Hilfe für diesen Abschnitt zur Verfügung! Du bist auf dich selbst gestellt ;)</string>
  <string name="total_state_time_help">Die insgesamte Zeit von allen CPU-Stadien. Normalerweise entspricht diese der Betriebszeit ihres Gerätes / die Zeit seit dem letzten Neustart.</string>
  <string name="time_in_state_help">Die Zeit, wie lange die CPU in einem bestimmten Stadium blieb. Stadien sind die Frequenzen von deiner CPU, zusammen mit speziellen Stadien wie \"Tiefschlaf\".</string>
  <string name="unused_cpu_states_help">Zeigt die ungenutzten Stadien der CPU an.</string>
  <string name="max_freq_help">Die maximale Taktfrequenz welche die CPU benutzen kann. Reduziere sie für bessere Batterie-Laufzeit auf Kosten von Leistung.</string>
  <string name="min_freq_help">Die minimale Taktfrequenz welche die CPU benutzen kann. Reduziere sie für bessere Batterie-Laufzeit auf Kosten von Leistung. Falls du Probleme bei der Audio-Wiedergabe bekommst, versuche die Frequenz zu erhöhen.</string>
  <string name="governor_help">Der Governor steuert die Skalierung der CPU-Frequenz, abhängig von der CPU-Auslastung.</string>
  <string name="io_help">I/O Scheduling ist die Methode, welche von Betriebssystemen benutzt wird um zu entscheiden, welche Priorität I/O Operationen bekommen.</string>
  <string name="gpu_freq_max_help">Die maximale Taktfrequenz welche die GPU benutzen kann. Reduziere sie für bessere Batterie-Laufzeit auf Kosten von Leistung.</string>
  <string name="gpu_gov_help">Der Governor für die GPU. Bitte beachte, dass einige Standard-Governors aufgelistet sind, welche nicht unbedingt auf deinem Gerät vorhanden sein müssen!
Wenn der ausgewählte Governor existiert, wird er beibehalten.</string>
  <string name="mpdecision_help">MPDecision ist ein proprietärer Qualcomm-Daemon, der die CPU-Kerne steuert.\nACHTUNG: Nur stoppen, wenn du über einen vernünftigen Hotplug-Ersatz verfügst, wie z.B.: Intelli-Plug!</string>
  <string name="intelli_plug_help">Intelli-Plug ist ein Ersatz für Qualcomm\'s proprietäres MPDecision. MPDecision läuft im Userspace und ist somit erheblich langsamer, im Gegensatz zu Intelli-Plug, welcher direkt im Kernel läuft.</string>
  <string name="intelli_plug_eco_help">Der Energiespar-Modus ist eine optimierte Dual-Core-Lösung für Quadcore CPU\'s.
Er erlaubt maximale Batterie-Laufzeit ohne viel Leistung zu opfern.</string>
  <string name="powersaving_sched_mc_help">Versucht Prozesse auf einem Kern bis zum Maximum zu gruppieren, bevor ein weiterer Kern benutzt wird.\nFalls aktiviert, wird Leistung verringert und Batterie Laufzeit erhöht.</string>
  <string name="msm_dcvs_help">Aktiviert Unterstützung für MSM DCVS, welches alle CPU und GPU Frequenzen regelt. Der DCVS-Manager erlaubt dem Leerlauf-Treiber den Algorithmus mit Informationen zu füttern, welcher eine Frequenz für den Kern zurückgibt.</string>
  <string name="tasklist_help">MPDecision überschreibt möglicherweise CPU/GPU Aktionen, welche dann nicht zuverlässig funktionieren!</string>
  <string name="fstrim_help">Fstrim wird für ein eingehängtes Dateisystem benutzt, um Blöcke, welche nicht in Verwendung sind, zu \"trimmen\".\n
Dies kann die Performance steigern und Ruckler reduzieren.</string>
  <string name="vm_help">Manuelles Optimieren der Eigenschaften der Virtuellen Maschine deines Gerätes.</string>
  <string name="sysctl_help">Manuelles Optimieren der Sysctl-Eigenschaften deines Gerätes.</string>
  <string name="buildprop_help">Wende schnelle Optimierungen an oder bearbeite die Build.Prop manuell.</string>
  <string name="freezer_help">Der Freezer deaktiviert bzw \"friert\" Anwendungen ein und verhindert, dass diese gestartet werden.\nHinweis: Deine eingefrorenen Anwendungen werden aus der App-Übersicht deines Launchers verschwinden.</string>
  <string name="reapply_on_boot_help">Stellt die Veränderungen beim Starten des Gerätes wieder her.</string>
  <string name="extensive_logging_help">Sollte nur für Debugging-Zwecke benutzt werden.\n
Protokolliert zusätzliche Informationen in den LogCat.</string>
</resources>
