<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="sorry">Mi dispiace!</string>
  <string name="no_help">Nessun aiuto disponibile per questa sezione! Sei per conto tuo ;)</string>
  <string name="total_state_time_help">Il tempo totale di tutti gli stati del processore insieme. Normalmente questo è uguale al tempo di accensione del tuo dispositivo / tempo dall\'ultimo riavvio.</string>
  <string name="time_in_state_help">Il tempo di quanto la cpu è rimasta in uno stato specifico. Gli Stati sono le frequenze della cpu insieme con stati speciali come \"Deep Sleep\".</string>
  <string name="unused_cpu_states_help">        
Elenca gli stati supportati dalla cpu, ma in cui non è mai stata.</string>
  <string name="max_freq_help">La massima frequenza che la CPU può utilizzare. Riduci questa frequenza per una maggiore durata della batteria al prezzo di minori prestazioni.
    </string>
  <string name="min_freq_help">La frequenza minima che la CPU può utilizzare. Riduci questa frequenza per una migliore durata della batteria al costo delle prestazioni. Se si verificano problemi audio ecc. mentre lo schermo è spento, prova ad aumentare il valore.</string>
  <string name="governor_help">Il governor controlla lo scaling della frequenza della CPU in funzione del carico.</string>
  <string name="io_help">Lo Scheduling I/O è il metodo che i sistemi operativi utilizzano per decidere in quale priorità le operazioni di I/O saranno sottoposte ai volumi di archiviazione. Lo Scheduling I/O è a volte chiamato anche scheduling del disco.</string>
  <string name="gpu_freq_max_help">La massima frequenza che la GPU può utilizzare. Riduci questa frequenza per una maggiore durata della batteria al prezzo di minori prestazioni.</string>
  <string name="gpu_gov_help">Il governor della gpu. Nota che alcuni governor predefiniti sono elencati anche se non esistono! Se esistono allora il valore si salverà.</string>
  <string name="mpdecision_help">MPDecision è un demone di proprietà di Qualcomm che effettua chiamate al SoC per gestire i core della cpu. \nATTENZIONE: Interrompere solo se si dispone di un sostituto valido come Intelli-Plug!</string>
  <string name="intelli_plug_help">Intelli-Plug è un sostituto di MPDecision che è proprietà di Qualcomm e che lavora nello spazio utente. Intelli-Plug lavora nel kernel invece che nello spazio utente che è più veloce dello spazio utente che deve eseguire il polling del kernel.</string>
  <string name="intelli_plug_eco_help">La modalità Eco è una soluzione ottimizzata dualcore per CPU quadcore. Questo dovrebbe consentire la durata massima della batteria senza sacrificare le prestazioni.</string>
  <string name="powersaving_sched_mc_help">Cerca di raggruppare le attività su un core finché esso raggiunge il suo massimo carico quindi accende il core successivo. \nSe abilitato, sacrifica potenza in cambio della vita della batteria.</string>
  <string name="msm_dcvs_help">Abilita il supporto per MSM DCVS per controllare tutte le frequenze dei core di CPU e GPU. Il manager DCVS consente al driver inattivo di passare le informazioni inattive all\'algoritmo e l\'algoritmo restituisce una frequenza per il core che è passata per il driver del cambiamento di frequenza.</string>
  <string name="tasklist_help">MPDecision può eseguire l\'override di azioni CPU/GPU, così essi possono non funzionare finché MPDecision è in esecuzione!</string>
  <string name="fstrim_help">FStrim è usato su filesystem per scartare (o \"tagliare\") blocchi che non sono in uso dal filesystem stesso.\nQuesto può aiutare a ridurre i lag e mantenere le prestazioni del dispositivo.</string>
  <string name="reapply_on_boot_help">Ripristina le modifiche che hai fatto quando il dispositivo è in fase di avvio.</string>
  <string name="extensive_logging_help">Dovrebbe essere utilizzato solo per scopi di debugging. \n Registra informazioni supplementari per logcat.</string>
</resources>
