<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<!--  Copyright (C) 2013 - 2014 Alexander "Evisceration" Martinz

 This program is free software: you can redistribute it and/or modify
 it under the terms of the GNU General Public License as published by
 the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
 (at your option) any later version.

 This program is distributed in the hope that it will be useful,
 but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
 MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
 GNU General Public License for more details.

 You should have received a copy of the GNU General Public License
 along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
  <string name="sorry">Przepraszamy!</string>
  <string name="no_help">Nie pomocy dla tej sekcji! Jesteś zdany na siebie ;)</string>
  <string name="total_state_time_help">Całkowity czas pracy procesora we wszystkich trybach. Normalnie równa się czasowi działania twojego urządzenia / czasowi od ostatniego restartu.</string>
  <string name="time_in_state_help">Czas jak długo procesor przebywał w określonym stanie. Stany są częstotliwościami pracy procesora, także stan \"Głębokiego uśpienia\".</string>
  <string name="unused_cpu_states_help">Wymienia w jakich stanach nie pracował procesor, choć mogą być obsługiwane.</string>
  <string name="max_freq_help">Maksymalna częstotliwość, w której może pracować procesor. Zmniejsz częstotliwość dla lepszego życia baterii kosztem wydajności.</string>
  <string name="min_freq_help">Minimalna częstotliwość, z której może korzystać procesor. Zmniejsz częstotliwość dla lepszego życia baterii kosztem wydajności. Jeśli przycina się dźwięk, gdy ekran jest wyłączony, spróbuj zwiększyć tę częstotliwość.</string>
  <string name="governor_help">Governor kontroluje przełączanie częstotliwości procesora w zależności od obciążenia.</string>
  <string name="io_help">Planowanie I/O determinuje kolejność przydzielania operacji wejścia/wyjścia do woluminów danych. Planowanie I/O jest czasem nazywane planowaniem dysku.</string>
  <string name="gpu_freq_max_help">Maksymalna częstotliwość, w której może pracować procesor graficzny. Zmniejsz częstotliwość dla lepszego życia baterii kosztem wydajności.</string>
  <string name="gpu_gov_help">Zarządca procesora graficznego. Należy pamiętać, że niektórzy wyświetlani zarządcy nie koniecznie muszą istnieć! Jeśli istnieją, wartości będą zachowane.</string>
  <string name="mpdecision_help">MPDecision is a proprietary Qualcomm daemon that makes calls to the SoC to manage the cpu cores.\nWARNING: Only stop if you have a valid hotplug replacement like Intelli-Plug!</string>
  <string name="intelli_plug_help">Intelli-Plug is a replacement for Qualcomm\'s proprietary MPDecision, which runs in userspace. It is done in kernel instead in userspace which is faster as in userspace it has to poll the kernel.</string>
  <string name="intelli_plug_eco_help">Tryb Eco umożliwia pracę tylko dwóch rdzeni w procesorach czterordzeniowych. Powinno to pozwolić na maksymalny czas pracy baterii, bez straty wydajności.</string>
  <string name="powersaving_sched_mc_help">Stara się kumulować zadania na jednym rdzeniu do momentu całkowitego obciążenia i wtedy uruchamia następny rdzeń.\nJeśli włączone, długość pracy bez ładowania akumulatora jest wydłużona kosztem wydajności.</string>
  <string name="msm_dcvs_help">Enable support for MSM DCVS to control all CPU and GPU core frequencies. The DCVS manager allows idle driver to feed the idle information to the algorithm and the algorithm returns a frequency for the core which is passed to the frequency change driver.</string>
  <string name="tasklist_help">MPDecision may override CPU/GPU actions and thus they may not work, if MPDecision is running!</string>
  <string name="fstrim_help">FStrim jest używane na zamontowanym systemie plików aby odrzucić (lub przyciąć) bloki danych, które nie są obecnie używane przez filesystem.\nPozwala to na zredukowanie lagów i poprawia wydajność urządzenia.</string>
  <string name="reapply_on_boot_help">Gdy urządzenie jest uruchamiane, zmiany które zrobiłeś są przywracane.</string>
  <string name="extensive_logging_help">Powinny być używane tylko do debugowania.\nZapisuje dodatkowe informacje w logcat.</string>
</resources>
